其實香港應該盡快行一國一制

取消港幣，全部轉哂人民幣
香港同美國脫離所有關係
所有強積金投資哂社保基金
所有香港進出口貨物都要由大陸檢查
諗到再講

情願即轉一國一制,好過比班親共港狗玩鳩7百萬人呃油水